{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_089728",
        "source": "도서",
        "writer": "박찬일",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6456-209-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "백년식당",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2014-11-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "여내울"
    },
    "text": "京畿道驪州市に位置する驪州グルメ店「驪州カントリークラブ」のヨネウルは、年間12万人が訪れる代表的なグルメ店として知られています。 ここでは直接栽培した材料でおいしく作った料理を提供しており、ローカル住民だけでなく観光客にも愛されています。 このおいしいお店は20年近くの歴史を持っています。 ヨネウルでは驪州韓国料理店で、ユッケ、コングクス、ポッサム、ゆで肉、スンドゥブ、チャグリカンケ、済州ファンケ、餃子スープなど様々な料理を楽しむことができます。 中でもヨネウルの自慢のご飯は香ばしいおこげの香りがする自家製の米で作られたご飯です。 ここはファームトゥテーブルの真の意味を持っており、お米だけでなく様々な材料を直接農業し、驪州内の農場から持ってきて料理を作る場所です。 ヨネウルはテレビ番組2TVの生情報にも出演しており、場所はトゥプンアパートの向かい側に位置し、月松洞にあるヨンラ小学校の近くです。 営業時間は毎日10:00から21:00までで、祝日当日は休業です。 ここではヨネウルニンニクポッサム一膳セット(4人)、ニンニクポッサム実利セット(3人)、ヨネウル定食(2人以上/1人価格)、ニンニクポッサムカップルセット(2人)、昔ながらのユッケ、シレギチョングクチャン、手作り餅餃子スープ、韓国豆スンドゥブ、ニンニクゆで肉+ユッケ,ニンニクゆで肉+スンドゥブ,ニンニクゆで肉+餅餃子スープ,ニンニクゆで肉+干し菜っ葉チョングクチャン,ニンニクゆで肉+カルコングクスなど様々なメニューが味わえます。 追加メニューとしては、ニンニクゆで肉とカンケ、ウリコンカルコングクス、黒ごま豆乳素麺も提供されます。 ここは美味しい店として様々な味とメニューを体験できる場所です。",
    "QA": [
        {
            "question": "驪州カントリークラブはどの地域に位置していますか？",
            "answer": "驪州カントリークラブは京畿道驪州市に位置しています。"
        },
        {
            "question": "驪州カントリークラブは何年以上の歴史を持っていますか？",
            "answer": "驪州カントリークラブは20年近くの歴史を持っています。"
        },
        {
            "question": "ヨネウルで楽しむことのできる料理は何ですか？",
            "answer": "ヨネウルではユッケ、コングクス、ポッサム、ゆで肉、スンドゥブ、チャグリカンケ、済州ファンケ、餃子スープなど様々な料理を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ヨネウルの自慢のご飯はどのように作られていますか？",
            "answer": "ヨネウルの自慢のご飯は香ばしいおこげの香りがする自家製の米で作られています。"
        },
        {
            "question": "ヨネウルはファームトゥテーブルの意味を持っていますか？",
            "answer": "はい、ヨネウルはファームトゥテーブルの真の意味を持っており、お米だけでなく様々な材料を直接農業し、驪州内の農場から持ってきて料理を作る場所です。"
        },
        {
            "question": "ヨネウルはどの番組に出演していますか？",
            "answer": "ヨネウルはテレビ番組2TVの生情報に出演しています。"
        },
        {
            "question": "ヨネウルの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ヨネウルの営業時間は毎日10:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "ヨネウルの場所はどこですか？",
            "answer": "ヨネウルの場所は京畿道驪州市月松洞に位置し、トゥプンアパートの向かい側にあります。"
        },
        {
            "question": "ヨネウルで提供される追加メニューはありますか？",
            "answer": "ヨネウルでは追加メニューとしてニンニクゆで肉とカンケ、ウリコンカルコングクス、黒ごま豆乳素麺を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ヨネウルはどのような場所ですか？",
            "answer": "ヨネウルは美味しい店として様々な味とメニューを体験できる場所です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 540,
        "QA": 467
    }
}